係韓國出左事 有無連登仔識韓文

Oppa ha ji ma

出咩事先....

識

Sa la hea

我真係恭喜你呀

唔好幫佢

佢以前狂開假膠POST

記得講"士巴龍"say sorry

ㅋㅋ

寵！寵寵寵？寵寵寵寵寵寵寵。
希望幫到巴打

斯巴you媽

寵勇勇，勇勇唷！